搬屋有無得搬埋部分體式冷氣機？

搵師傅報價，師傅話有得做你咪可以搬

利申 居無定所

留名

拆機/運送途中唔小心凳一凳撞一撞入面啲件打柴

你部野幾耐歷史先
新買兩三年內都可以既
同埋你預左要洗機加雪種換銅喉做去水

有一定有
不過幾錢就唔知